美國開始又黎this time is different 啦

點睇
有冇巴打睇過this time is different呢本書

唔好！
好似得三成bullish

但呢個好似唔大參考價值

美股現在高位整固，small cap Russell 2000橫行

this time is different eight centuries of financial folly
有沒中文版，沒咩精神 睇英文版